在韓巴絲請入一入嚟

我之前喺一個集會入面識咗個韓國youtuber, 佢專門拍Anti China 嘅片，想藉此去令韓國人注意中國嘅威脅（之前聽佢講好多韓國政客都奶共)。佢話好多韓國人好佩服香港人直接對抗中共極權嘅勇氣，亦好支持香港人，同時見到黑警濫權濫捕亦好憤怒。

嚟緊星期六首爾會有個反中遊行，到時佢會直播，佢想邀請在韓港人一齊出席，發表下睇法同感受。如果有在韓嘅巴絲可以出席，可以tg 聯絡：
@maskpackmantv

呢個係佢youtube channel:

推

幫推

Push

kpop fans 出黎啦

幫推
暑假應該唔少學生去左首爾啲語學堂